理性討論，人生點解要生存

大家終有一死
可唔可以理性討論

終有一死, 咁你死未, 未死咪生存囉, 廢話

因為生存先至係生人

生人先有得討論

人生就是為討論

上邊就是答案

我思故我在

尻up

死咗就思唔到

故你不在

認真

生存先有得思考wo

彰顯神的榮耀

唔生存就無得死
人始終要死，死之前咪要生存

因為人總需要勇敢生存

人總需要勇敢生存，我還是重新許願~

你可以睇下 蘇菲的世界 呢本書。
睇完應該有答案。